鍾意又好 唔鍾意又好

either way其實你都冇了解過我
你嘅鍾意唔係真正嘅鍾意
你嘅唔鍾意都只不過係呢份假嘅鍾意退卻咗嘅結果
由頭到尾
你都冇拎過個心出嚟認識我
你只係鍾意咗沐浴愛河嘅快感

你都係中意屌閪既快感姐，當打和囉

秒撚左，ching好波

忘記左轉 account?

直必腸